不如開個物資集中POST

隔離POST話
帶物資嘅巴打今日可以帶喼比義士做盾

J3
J3
J3

催淚彈應對法大家睇左未
有催淚彈係你隔離時唔好退!